要求港台申請禁制令禁止生番畜生包圍港台

支那生番畜生嚴重危害港台員工及記者安全
本人要求港台申請禁制令禁止生番畜生包圍港台 保護港台員工人生安全